求影相自拍靚，玩pkm go GPS 準又唔過熱的電話

筆直 2500-3500

model answer : iphone ce

se

但電量會唔會勁drop?

屌你老母

你玩Pokemon 點唔drop

Iphone不解釋

等zenfone3 zoom 核電 相機

大陸機呢？ GPS 準唔準

或者等26號發布會，三月頭買機唔知有冇優惠呢